覺唔覺好撚多港女豬扒都扮上菜呀？

屌佢老母，你上菜扮上菜我都可以原諒，你明撚明係豬扒又扮乜撚上菜呀仆街

有冇例子佐證？
起碼有圖/片，或者係樓主既親身經歷先有得討論落去架
家下連登d港女post真係日日都有咁濟

無西屌發脾氣

豬扒都唔吼你，上嚟發脾四呀

Agger
正皮我比嘅

呢位巴打咪高汁囉，睇得出d豬扒d西野

filter 真係害死人，有自信係好事，但over曬了。

例乜撚子呵，我唔撚信你無見過d豬扒拋扮上菜，除非你係hehe啦

連登仔追唔到嘅女都係扮上菜

你地同女姓朋友去旅行會唔會扑野架？心急人問。

究竟發生乜事

豬西港女畀我都唔屌啦

去旅行屌唔到條女就開個post話人豬扒扮上菜囉

我講事實姐，唔關乜撚野旅行事囉

垃圾樓豬

樓豬扮明假膠啦

你個名好豬西味囉

比人告強姦？

拿就咁既

如果d扮上菜既人唔係咁多人隨便俾like，佢點會知原來自己唔係上菜

我依家講緊果d豬西扮上菜呀，靚女扮上菜梗是無問題啦。

宜家公主病港女簡直係氾濫得緊要

如果是靚女都無乜問題，我講係d豬西扮上菜呀，情況都好嚴重囉。

好恐怖

賢淑d又要俾人話扮上菜
開放d又要俾人話公廁

都話靚女好正常，依家講緊d豬扒扮上菜呀

毒撚咪一 樣，你唔係覺得人地會鐘意你呀?

同埋依d理論，等你將來生左個女你先教你個女唔好扮上菜啦

當然前題係有人肯同你生個女

依加先知？

用完snow以為自己好靚女

港女嘅出現都係你地班狗公造成 乜女都當女神 遲早將菲傭都放上神枱

有冇毒撚會扮上菜
利申 毒撚

會被直接無視

旅行發生左咩事

我都有同感，係街都成日見d肥西拖住件狗公，件狗公好似奴隸咁

欣宜

有無實例可以佐證下

上面講左好多啦。

咁多正皮

死豬西

畀豬扒玩弄過就入來講兩句啦

香港真係好撚畸形，豬扒都可以係女神，有西就大撚哂

好似豬西私煙呢d起級豬西都有班廢老廢中撐 ，真係痴撚線。

問題黎啦
依家有咩女仲係豬扒
郁啲就女神

豬扒私煙

相由心生，肥婆同豬扒永遠都係最難相處果堆

有西就有狗公

呢班扒王最難頂係扮上菜囉

調返轉諗，佢哋唔扮上菜又點會變扒王

一日豬扒一世豬扒，唔洗扮架。

電視好多肥西呀

睇完part time gf post好多都係

豬排都係肉

腐肉

嚴依白果啲

去旅行同房都屌唔到條女，上黎話人豬

成班傻鳩都是豬扒隻兵仔㴝

覺唔覺？

覺， 豬扒既賣點係扮友善同扮好人（記住係扮，佢地其實大多都唔係好人，只係知道自己樣已經冇唔搵d野扮下乜market都冇）

如果豬扒連呢d都做唔到，可以收皮。

巴打受過豬扒氣？

你叫我呢啲連豬扒都唔識一個嘅人情何以堪

不用急，人生總會碰到一兩件豬扒，慢慢等下啦

好彩我係靚豬扒

之前聽到有條豬扒話個男仔條件差 但條豬扒係好撚樣衰 10分會比-100分果類

有冇扮上菜生？

呢d咪我成日講果d豬扒扮上菜囉。

唔洗扮啦

可唔可以講下你點樣借酒亂性，當時你點講？
然後女方講咗啲咩？

你去錯post呀

agger 最撚憎d豬閪扮上菜有d仲要收埋兵

留名